悶撚到玩交友app

玩咗一個鐘就del咗
專登down個唔駛用相嘅
個個都話換相
屌 咁你就咪撚玩啲唔駛用相㗎啦

我會俾假相

咩app

玩heymandi?

係咪吳春冰

有邊個係唔想用相？

Heymandi?

係呀 你都有玩？

#4嗰個

#4

我同好多人出街前都冇交換相
包括現任男友

之前down過玩一陣就del
好似好多想傾甜

呢個好多伏

其實我純粹想傾計
唔係想拍拖/搵sp

我想r水吹咋，有冇啲正常嘅？

唔係好多，係個個咁制
講兩句就約即刻出口水

係到傾仲好

所以刪咗
喺度傾唔係講咩都有人理嘛

我反而想玩有相睇嘅app

講來聽下

大把啦咁嗰啲用嚟搵食

大把啦 搵食專用

我認真㗎

咁你唔會搵到

傾計咁傾

你認真就輸了

可食用

睇到呢啲相真係完全冇興趣

岩呀 傾計咁傾

我有喎真心一定好吹得

有相都唔岩 好難服侍喎 可能非常好仔呢

樓主試下去tg post add人/留link

心諗要搵食去玩tinder啦 浪費咗個app原意

個app因為啲人搵食賺左好多錢

個app特別嘅地方係唔可以sd相同錄音嗰啲
淨係可以打字
我就係咁先想r下水吹

咁抵佢發嘅仲有個咩goodnight

N年前試過同一個傾
條女講野勁MEAN 又港女
話識到條仔幾好 問佢點解唔發展
佢話之後唔夾 我肯定佢比人趙完鬆

你估人地又對你好有興趣？

大把依啲
不過依啲無興趣玩

咁你有咩想傾?

點解要唔著衫

純粹覺得生活太苦悶

Gay

勿失良基

喺屋企係咁㗎啦 我老豆喺屋企都唔著

近排一定啦 乜都無得玩 出去食飯都小啦

基butt可塞

其實就算有都係咁
佢封嗰啲都唔係好關我事

係咪無咩人生目標

係 連興趣都無

個人本身悶打下機會好D

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先

我唔打機的

睇到依啲都唔想傾落去

請尊重 謝謝

Heymandi 勁多人夫同肥婆
男既個個都話自己180 自住 有車
肥婆就聽聞好高鬥
話高質個d就漁翁撒網，同n個人傾梗計
真正高質既就唔會比你遇到

d 柒apps dl左唔夠半個鐘已經頂唔順
一係sales一係支那人

係，勁多本身有另一半
再搵啲都有另一半嘅

咁依個又真係無咩sales同支那
不過我玩得一陣 可能係未遇到啦

請自重 謝謝

好有經驗

玩得一陣正確 唔好哂時間玩呢個垃圾APP 浪費人生

因為女人比男人珍貴

鮑魚值錢過腸仔

所以上返嚟尻噏

你個柒樣如果要用會有人想識嗎？

形容得幾好男人就係應該比我地女人選擇
我地肯選擇你係你地男人既光榮

所以咪唔撚用囉

有無諗過你先係唔正常個個?

一言驚醒夢中人！

係呢度傾計先係最好

推薦樓主玩ig交友
唔使放相
好似尋人咁

Search tag "交友平台"有大把

全部都係想出pool

真 駁唔到

heymandi 大部分都係奇奇怪怪

我玩咗陣sweetring，冇乜30歲/以下

我都有玩過下
好多雞

同我係到傾

咩app唔駛換相？

好多都淨係想約炮

heymandi全部怪人

on9app 個個都扮哂野
又搵有車又搵大隻
最後話自己係肉地問介唔介意
屌米7 80kg 唔係肥婆?
伏到pk

唔會再玩

淨係玩過一次 都係正正經經做返個毒撚

此帖會完

同個三唔識七嘅搞 到底係咩心態

仲要弱智玩個唔放相嘅問人拎相
同問和尚借尚有咩分別

仲要啲仔個個都話自己有車有錢大隻
屌 我話我係李家誠都得啦

一百分！！

講野有鄉音？

Sor, 梳

傾計？不了

成日都有一黎就話傾電話 交換相
真心傾電話就去goodnight 睇相嘅去tinder 啦
我淨係想搵人打字傾計
明明個platform 可以好好咁俾人放心咁擺低心事 事關無樣又無聲

邊個app? 有冇一個app真係純傾計?